【相伴到老】查理斯卡米拉結婚14周年 發放溫馨照片

英國皇儲查理斯與夫人卡米拉的婚姻踏入14個年頭，克拉倫斯宮（Clarence House）官方instagram發佈兩人一張黑白合照，他們深情對望而笑，場面溫馨。
70歲的查理斯穿上幼紋西裝並配襯有圖案的長領帶，而71歲的卡米拉則穿上領口有花卉圖案的白裙，配襯珍珠耳環及頸鏈。歲月在他們臉上留下痕迹，但凝望相笑的感情卻不老。照片說明寫道：「感謝你們在威爾斯親王和康沃爾公爵夫人的結婚紀念日送上窩心祝福。」
黑白照是由英國皇室「御用攝影師」盧博米爾斯基（Alexi Lubomirski）拍攝，薩塞克斯公爵哈里與夫人梅根當年的訂婚照及結婚照都是由他操刀。
查理斯與卡米拉是在2005年4月5日，在溫莎堡結為夫婦。查理斯日前出席活動時也有提及結婚周年紀念，「我非常感謝大家遠道而來為我們的結婚周年慶祝，你們真的太好了」。
英國《每日郵報》

Elisabeth: Disgusting

Oh dear

推